三星做唔做到iPhone咁無痛備份+復原?

如果三星舊機換新機做唔做到, 即係APP 內面既野一樣完全回復